# cnivla pixra zbasu

proga lonu zbasu lo pixra lo cnivla lo datnyvei co lerxratadji fi la
zbalermorna .i .aidji lonu le pixra poi se zbasu cu cnimo pixra ra'a la
.diskord.

# zukte

nitcu la'oi Python3 je la'oi Pillow poi kakne loka pilno la'oi libraqm
.i .e'u tcidu la'e zoi
.url. https://pillow.readthedocs.io/en/stable/installation.html .url.

ni'o va'o lonu ge'e kei, ko co'e
mu'a zoi .cel.
```
python3 pixra_zbasu.py
```
.cel.
